到底香港人係唔係真係咁撚蠢？

人話乜就信乜，人話缺呢樣就去搶果樣，做乜尻？